假設立法會2邊過半,中共是否有權唔任命?

用對付青政的方法,做多次.其實係咪點做都唔過半?

垃圾會要任命 唔好自己on99改誓詞就得